連口罩都無咁跳閘只會令上門拘捕更容易

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

口罩5蚊一個，唔平wor

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

唔衛生wor

晒氣啦
你二百萬人肯跳咪保護到手足囉

［極權主義］隔離罷課似唔似集中營嘅雛形？Jailing practices at Hong Kong schools.

黑色口罩囉

所以愈多人跳愈安全